［求問］IVE 由FD升高級文憑既巴打入一入黎

小弟想讀果科往年dse收14分，
請問要响fd拎幾多分先有得讀，
有人話60分，又有人話65分

科科合格 實收你

要睇咩科

連登邊有人讀過ive

就算唔夠佢講個個分，你係注冊日打去問佢都有機會會收你

神科都係?例如 cixxl

自 響

合格曬基本上任揀，但最好揀返d易升U既。

讀fd哂咁多銀時博上去
早啲出嚟做野仲好啦

fd 好少人會唔合格，基本上個個都60分以上，
照你地咁講，個個報神科啦

唔想做住

未必，我當年一樣係fd之後hd 之後poly year3 civil 最後只係比同年齡既遲左一年. 如果當年直接出黎做野，而家既人工一半都唔知搵唔搵到

咪撚讀fd 啦，直入某d hd 都可以
想知再加tg 問我可以俾下意見你既

巴打，你fd cma幾多

當年我FD 平均分70，得一兩科係報唔到

乜撚野神唔神科 讀ive就算吧啦，你去interview就9成9會收。不過你咪再講咩神科怕你比人笑。唔係講笑以工程為例你唔讀上去人地只係當你臭4，升職又唔輪到你，人工一年加你幾舊水，做夠5年都未到degree畢業既起薪點。

唔記得啦，重知唔係高lo. FD有得玩好玩，升到HD就係鬥邊個曬多d時間係讀書，ive屈gpa真係好易 75就A係大學/poly hd B range到，所以ive係屈入大學既好方法。

我無話唔讀上去，讀到至得架

教你幾招，group project記得搵d真係做野既，落堂捉撚撚住d阿sir問，比佢知你係有心讀，自然個d公課分同project分都比高grade d你。 其他就考試等tips,死搵tips gpa想唔爆4都難75就A

但聽hd撚講，全級過百人，得幾個有ugc offer

當年我5班200人得3個人，而家唔知啦。不過好多唔係讀書既陪跑

起馬要20分啦😏😏😏

我7科加埋49分